<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="39">
	<author>Ls-Modcompany - kevink98/Eribus</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <de>MP-Management</de>
        <en>MP-Management</en>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Mit dem MpManager wird euch die Möglichkeit geschaffen im Multiplayer mit eigenen Konten zu spielen. Ihr könnt eure Ein- und Ausgaben dem jeweiligen Hof richtig zuordnen. 
Somit entfällt eine externe Kontenverwaltung.

Der Manager leitet euch zu Beginn durch die Konfiguration. Änderungen können im Nachhinein über das Adminmenü gemacht werden.

Eine ausführliche Anleitung findet Ihr unter https://mpmanagerweb.ls-modcompany.com/. Dort könnt Ihr auch auch registrieren und den MpManagerWeb benützen. Weitere Infos findet Ihr in der Anleitung.

Diese Version ist eine Weiterentwicklung der FarminTablet-App. Falls Ihr mit dieser momentan zockt, dann deaktivert bitte diese und entfernt sie aus dem Modordner.

Ein großer Dank geht an die LS-Farmer und die Landeier!

Wir wünschen euch damit viel Spaß!]]></de>
		<en><![CDATA[The MpManager gives you the opportunity to play multiplayer with your own accounts. You can correctly assign your inputs and expenses to the respective farm.
This eliminates the need for external account management.

The manager will guide you through the configuration at the beginning. Changes can be made in retrospect via the admin menu.

Detailed instructions can be found at https://mpmanagerweb.ls-modcompany.com/. There you can also register and use the MpManagerWeb. More information can be found in the instructions.

This version is an evolution of the FarminTablet-App. If you are currently playing with it, disable it and remove it from the modfolder.

A big thank to the LS-Farmer and the Landeier!

We wish you a lot of fun!]]></en>

<it><![CDATA[MpManager ti dà l'opportunità di giocare in multiplayer con i tuoi account. È possibile assegnare correttamente gli input e le spese alla rispettiva farm.
Ciò elimina la necessità di gestione degli account esterni.

Il manager ti guiderà attraverso la configurazione all'inizio. Le modifiche possono essere apportate in retrospettiva dal menu di amministrazione.

Istruzioni dettagliate sono disponibili su https://mpmanagerweb.ls-modcompany.com/. Qui è anche possibile registrare e utilizzare MpManagerWeb. Maggiori informazioni possono essere trovate nelle istruzioni.

Questa versione è un'evoluzione dell'applicazione FarminTablet. Se stai giocando con esso, disabilitalo e rimuovilo dal modfolder.

Un grande ringraziamento alla LS-Farmer e alla Landeier!

Vi auguriamo tanto divertimento!]]></it>
<es><![CDATA[El MpManager te brinda la oportunidad de jugar al modo multijugador con tus propias cuentas. Puede asignar correctamente sus entradas y gastos a la granja respectiva.
Esto elimina la necesidad de una administración de cuenta externa.

El gerente lo guiará a través de la configuración al principio. Los cambios se pueden hacer en retrospectiva a través del menú de administración.

Las instrucciones detalladas se pueden encontrar en https://mpmanagerweb.ls-modcompany.com/. Allí también puede registrarse y usar MpManagerWeb. Se puede encontrar más información en las instrucciones.

Esta versión es una evolución de la aplicación FarminTablet. Si actualmente está jugando con él, desactívelo y quítelo de la carpeta de mods.

¡Muchas gracias a la LS-Farmer y la Landeier!

¡Te deseamos mucha diversión!]]></es>
    </description>
    <iconFilename>mpManagement.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
	<l10n>
		<text name="input_MPMANAGER"><en>MpManager</en></text>
	</l10n>
	<extraSourceFiles>	
		<sourceFile filename="mpManager.lua" /> 
	</extraSourceFiles>
    <inputBindings>
        <input name="MPMANAGER" category="ONFOOT" key1="KEY_lctrl KEY_m" key2="" button="" device="" mouse=""/>
    </inputBindings>
</modDesc>